[NBA][M記嘉大]2018-2019馬刺球迷區()thank you Manu+Parker+Diaw

Gracias Manu

Thank You Tony

Thank You Diaw

DDR

Walker冇微出

不過暫時都睇唔出咩
都係10幾分鐘左右
反而比利時巨塔幾好丁

傷未好

屌起唔到身

開過新post la漏撚左多謝我

垃圾 轉名過泡泡龍區未

邊位

希望DDR越打越好啦，睇嚟仲要夾多一排

留名J Gay

你自己開個Kawhi區多謝刺就差唔多

今日gay啲三分射到熱火一面都係
如果上半場個球入樽入埋嘅話應該熱火叫投降

個post要唔要重開？
標題括號少左個數字

你找左數先

咁kawhi本人嗌未呀

我寧願睇追數
個個POST頭都有[M記嘉大]就冇死錯人啦

認同🤙🏻

重開都唔撚關raptors_leonard事

無欠你地野唔好屈

流芳萬世 浩氣長存